是日晚餐 泡菜雞絲炒一丁 + 氣炸雞翼

今次d雞翼 我上左粉先氣炸
個人覺得冇粉好食d
就算要上既 上好薄一浸就好啦

1

bot

巴打我整緊tomahawk
好驚呀

第一次留言

1秒

渣ga

你諗住點整呀

每日都有新競爭者出現

雞翼賣相唔似好食

炒丁加底

唔鐘意食泡菜

我要食gay翼！！！！！

我愛你

日日都氣炸 PR師又贏

我琴日全日同今日都係公仔麵

氣炸師

上左粉氣炸真係爭少少
我又上得太多

brine唔切
但我reverse sear
係咪要用温度計 check internal temp?

雞翼上咗粉應該要噴一噴油喺面會仲靚仔

新臉口搶1

整一個又驚唔夠飽

啱啱速遞左 應該下星期會到

幾厚呀 影黎睇下

印家軍橫掃連登

酸咗都照食

藍白色碟嗰碟係杏仁？不過雞翼有進步空間

我跟我地教宗學野

點解個丁麵唔氣炸

原來要咁架
我d粉好乾

佢又搶到果下先好野

不如整下燒賣？

你係首席 我後備

個丁麵本身唔係已經炸左啦咩

係蒜片
個雞翼真係核突 仲未玩得熟部野

我成日都諗 如果上左粉
旁邊又開左火爐
咁會唔會發生塵爆

如果4cm-4.5cm 厚
試下120 焗50-60分鐘
Rest 10分鐘再煎
我估應該ok
如果你信我

係

冇你果d咁好食

我遲d可以試整下 我都好耐冇食過

煎幾耐

其實煎係只不過煎返香個面
俾返d色水 香口d
唔需要太耐 大概每邊大火1分-分半
時間火力要睇你個爐再控制

粉正 我都想整

咁好彩我冇事啫

又方便又快 最緊要平

我搞到好似熟得濟呀

D smoke alarm真係好shit
多少少煙係咁響
最驚係架消防車黎到要罰錢

下次炸野開大油煙機同開窗啦
氣炸鍋都好用 不過同油炸始終有少少分別

你點整呀塊野
點樣熟得濟 個面？

如果palm theory 就好似8成10成咁

有時候又唔一定真係well done既 可以你feel錯
你唔切開唔會知

rest幾耐

樓主去外國最大得著係咪 現時自己肯做飯

雞翼會唔會好乾?

你跟我個方法？
如果係既rest 10分鐘 我平時會包錫紙
如果你驚過熟就唔好包

你可以咁講
以前每日食屎 唔學下自煮搞唔點

幾好呀
唔會好生

個面好乾 食落去唔乾
不過冇粉好食d

遲咗48分鐘 留名

自學都煮到餐廳級數

切左啦？
恭喜你 enjoy your steak
最驚係過熟

我話你知聽日同樣時間再見

你過獎喇
餐廳都有分好食同唔好食
我果d放得入口咁啫

一陣開po